# Exos réalisés en formation

Lors de ma formation de développeur web et web mobile avec l'école régionale du numérique BEWEB, afin d'apprendre divers langages, j'ai réalisé des petits exercices.

Voici un aperçu de ceux-ci.